{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033720?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(인계동) 넘버25 수원인계점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00に始まり、チェックアウトは10:00に締め切られます。 ご利用の際には入室案内を受けなければなりません。 ご予約いただくと様々な特典が受けられます。 客室はリニューアルした寝具でさらさらで、高仕様ゲーム用のカップルPCやネットフリックス、ウェーブを無料でご利用いただけます。 客室には65インチTVと静音冷蔵庫が設置されており、客室内部には分離されたトイレと完璧な防音設備が備わっています。 3PIN充電器とUSBコンセントも用意されており、Wi-Fiが設置されていて便利にインターネットを利用することができます。 ヘアドライヤー一体型ヘアアイロンとムード照明、冷温風システムエアコン、トイレ収納、パソコンとテレビを連動させることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは23:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "入室案内を受ける必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の際には入室案内を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が受けられますか？",
            "answer": "ご予約いただくと様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室はリニューアルした寝具でさらさらで、高仕様ゲーム用のカップルPCやネットフリックス、ウェーブを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのTVがありますか？",
            "answer": "客室には65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部には分離されたトイレと完璧な防音設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "充電器やUSBコンセントはありますか？",
            "answer": "3PIN充電器とUSBコンセントが用意されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが設置されており、便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヘアドライヤー一体型ヘアアイロンやムード照明、冷温風システムエアコン、トイレ収納、パソコンとテレビを連動させることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 360
    }
}